有冇巴打自問樣衰過陳同佳？

越大越樣衰

讀中學嗰陣已經成日俾班女同學公開恥笑我個樣，諗住畢咗業可以過新生活，但都依然係處處碰壁。因為個樣嘅問題，成日俾人恰，行出街會俾迎面嘅途人用奇怪目光望，然後再整個鄙視嘅眼神我睇。搭巴士永遠冇人肯坐我隔離，見到啲人寧願揀同個啱啱收工嘅地盤工坐都唔同我坐，可想而知我個樣喺社會眼中係幾咁糟糕，幾咁不可接受。

我都唔想咁自卑，放咁多負，但我無謂強行扮自信啦，反正做個有自信嘅柒頭只會令自己變得更加肉酸。

剃光頭 操大隻

有冇打算換下髮型? 執下形象?

但個樣都依舊出事

韓仔頭？

細b都食啲牙

帶口罩幫到你

搵錢咪得囉
得錢唔會出賣你

我全個樣裡面最唔掂係對眼

整容？唔洗整到變靚仔，起碼做返個普通人唔洗比人當怪物

但搵錢嘅難度都比平常人高好多
咁樣衰想入行做鴨都冇人請

眼應該最易搞喎
割個雙眼皮修下條眉應該似返人樣先

真心有諗過，但身邊人話我不設實際

我心諗：你地有個正常嘅樣梗係覺得整容不設實際啦

認真對待生活既人
再樣衰都唔會俾借口放棄人生

都唔知邊撚個發明單眼皮

唔一定

掙扎緊
但我個樣真係俾咗好多阻力我

自問樣衰但應該好過大粒墨少少既

所以你最大既阻力係你自己，唔好賴個樣

屌你得罪講句咁樣衰仲諗住做鴨你就真係完全錯晒方向

大粒墨都溝到靚女，你都可以！

毒撚試過溝女
但就快成功既時候比人捷足先登
巴打共勉之

淨係影一隻眼上㴝俾大家見識下

你會以為我合埋咗隻眼

咁你已經唔算係毒撚啦

陳同佳都算靚仔掛。。。

剃光頭就代表放棄個樣㗎喇 你bob叔型唔型

唔係掛。。。

想睇。。睇完俾建議你 利申：審美極好

影㴝睇下冇人會認得啦

我好撚細粒瘦弱，carry唔到光頭，剃光頭人地會以為係有絕症

類似小剛咁

樣同性格都毒啊

幻想你咩樣,加埋個泡菜柒頭我都已經想指住你黎笑

寧願你整個all back行凶狠路線好過

咁你都起碼試過去到「就快成功」嘅階段呀
下次實得嘅

行凶狠路線？
我俾人推一推就跌

咁愛莫能助,深表遺憾

我同陳同佳好似樣 係好彩無嗰粒墨
次次睇電視都嚇一嚇

建議你去gym 房參觀下

send啦認真客觀意見

樣中上但性格毒路過

樓上有人話陳同佳算靚仔，咁巴打你應該算好靚仔

叫做比佢正常小小
但一笑會崩哂樣

去Google search小剛會直接啲

咁唔笑咪得
而家cool嘅男仔都好有market，係咪稱之為佐助型？

其實唔明啲人咁介意人地個樣做乜

一個人個樣如果唔靚，根本唔關其他人事

認真問
你個樣似咩人
畀個類近既人名

咩話操大隻囉

香港人係中意評頭品足㗎啦

陳同佳

被人話似薑檸樂
兩次 中學一次 大學一次

我識得條友又係好撚似薑檸樂，食女王嚟，換女頻密仲成日派帽，派完帽之後條女仲要返轉頭求佢

圖？

廢事污染網絡

樣就無辦法，
但比人推一推就跌，身材呢樣野可以後天努力操，呢樣都唔付出就無人幫到你

same

屌你老母 我樣下下 仲要好撚毒一個朋友都冇呀

啲女掂唔掂先

中上級數
都多仔溝㗎

同伴

認真 我仲樣衰過陳同佳

你唔想割雙眼皮都可以用雙眼皮膠水 試下啦

0樂整下個鼻咪搞掂

here

呢幾個月要戴口罩益咗你

我

有冇咁誇張呀？我做咗咁多年人，都未試過見過一個人醜樣到我會鄙視佢或者啤住佢。就算我係街度見到一個同陳同佳差唔多樣嘅人，我都唔會無啦啦望住佢。

全世界都鍾意靚仔靚女㗎啦，人係視覺動物，關香港人咩事

隻眼點唔掂法，有啲人單眼皮都好好睇架喎

Skinhead 做gym
男人樣衰少少無人會介意
練個好身型 skinhead 無人會話你柒
唔好諗啲咩韓仔嘢嗰啲只會令到你更柒
Btw 限時整張自拍嚟睇吓先知你咩程度

幫你P靚佢

巴士揀位好少話真係睇樣嚟揀
你又唔係油面暗瘡發臭肥佬
唔揀坐你隔離會唔會係你gesture嘅問題

樓主女黎唔驚啦

巴打你好善良

有鳩絲打

有無陳奐仁咁樣衰 樣衰過陳同佳真係誇張

我覺得陳奐仁唔差喎 幾順眼

成隻鬼咁

大隻

I know that feel

大隻同個樣2回事 樣呢家野不過見人見智 都有人話彭宇晏麻麻 有人話好靚

整形啦 有咩問題 韓國台灣大把人整
係香港太保守
整完容你可以有第二人生

點解你會越大越樣衰嘅？

我會

利申：我就越大越靚仔嘅

已經樣衰仲要俾人屌 錫住黎屌樓主啦 be humble

原來樓豬有諗過做鴨

莉亞的C3PO有諗過做鴨

呢個事實會永久記錄在佢嘅人生賬簿中

we fd
可以覺得生存動力都無

樓豬嘅智力應該有啲問題，因為相由心生嘅關係，智力越低嘅人越樣衰

睇精神科醫生，了解下無動力嘅原因。

不過最大原因係仲未知自己想點，細個係咁架啦。

你勤力啲，乜都做乜都試，自自然然就搵到自己條路

你應該係衰懶

我都唔知 明明以前好鍾意釣魚呀 好多野好留意咁
其實唔係發生左咩負面嘅事，只係覺得發生咩都好似無所謂咁
開始就會覺得其實咁板落去都好似無咩意義

而愈樣衰既人智力又愈低 兩者交互循環 之後再生埋下一代

你係點樣嘅樣呀 有冇得形容吓
要改變都要知你本身係點

好正常，轉嗜好

有啲人細個打機打到天昏地暗，大個就唔打機，咁有乜問題。

問題係應該你份人太悶，範數少

弱智嘅人都有生存權

咁ching有咩方法推大個範數

推

做各方面嘅嘗試

你份人悶都溝唔到女啦

我都想知

答案係智力有問題

都係嘅咁應該how to do

做人最忌悶，男女亦然

咁應該點做

唔悶

be funny and witty

具體啲啦

你點解會諗去做鴨嘅？

搵食啫

幽默感強既人對住身邊嘅垃圾笑話笑唔出

我係例子

你指你好識搞笑所以笑唔出？

咁講野都算幽默嘅
但係點拉大個圈子

好難相信有人樣衰到會出街俾人笑

讀中學嗰陣直頭係俾人公開恥笑

衰過地盤佬，搞到我好想睇下你個樣究竟幾有魔力

咁出嚟社會做事，你有實力嘅話都會有人欣賞你架！咁你樣又冇實力又冇咁你就屙得撚，咁樣都係實力嘅一種嚟嘅

正常樣

好慘
依家啲女鍾意單眼皮（因為韓仔）
而樓主你就單眼皮都無用

人地係鐘意大眼嘅單眼皮
我細眼

換下形象，襯下衫整吓髮型，做多啲運動，俾啲自信啦，信自己

做咁多野俾邊個睇？
咪又係冇人欣賞

咁其實你都唔在意啦
仲諗咁多做乜
都唔到你諗